中國傾成咗中歐貿易協議點算

中國又贏

國家貿易照做，系唔同制裁批人做生意，美國咪又系咁，驚柒。